成日都敗走，比黑警笑足一世

次次一聽到有狗，個個走夾唔抖，笑死班黑狗。喂，大佬，我哋咁撚多人，下下都幾十萬計，唔係怕幾十隻狗呀嘛？我琴日無gear食咗兩次彈都無退縮過，點解要瘋狂走，下次嗌一二一二可唔可以係推進，唔係走佬？我哋已經被黑警笑到面都黃晒，唔好咁柒好無？